香港人 至撚黑暗未？ 仲可以點做呀

返工 食黃店
然後講句: 仲想我點?

分化撚

講真出名自私嘅香港人能行到今時今日咁已經好叻

成日話沒有最黑暗，只有更黑暗

但其實支共所做嘅呢一切根本預見到，只係遲早問題

等政府自己攬炒自己吧啦，接受香港市已死，等佢繼續沉淪落去

只有見到曙光你先知經歷左最黑暗

否則你永遠唔知幾時至到谷底

海外重建社群